{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001636",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023082190024/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "코튼 캐주얼 팬츠 - 네이비"
    },
    "text": "8 secondsで製造したスラックスは、ワンタックディテールが入ってすっきりとした印象を与えます。 この製品は綿素材で製作されており、アッシュカラーでデザインされて魅力的です。 スラックスとしてはもちろん、カジュアルな雰囲気でも着用でき、活用度の高いアイテムです。 素材は表地なら98%、ポリウレタン2%です。 洗濯の際は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使用してはいけません。 服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちができることがあるので注意してください。 洗剤が残らないように十分に洗濯した後、軽い手洗いをしなければなりません。 機械洗濯による損失は保護されず、暖房器具や高温のアイロンかけは避けなければなりません。 金属副材料は肌と摩擦しないように注意し、装飾物が付着した場合、あまり首を絞めたり人体に害がないように気をつけなければなりません。 水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。 白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。 水洗い時に若干収縮することがあり、摩擦によって毛玉ができることがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用したり保管したりする際はご注意ください。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスラックスは何素材で作られていますか？",
            "answer": "このスラックスは綿素材で製作されています。"
        },
        {
            "question": "このスラックスの色は何色ですか？",
            "answer": "このスラックスはアッシュカラーでデザインされています。"
        },
        {
            "question": "このスラックスはどのような印象を与えますか？",
            "answer": "このスラックスはワンタックディテールが入ってすっきりとした印象を与えます。"
        },
        {
            "question": "このスラックスはどんな場面で着用できますか？",
            "answer": "このスラックスはスラックスとしてはもちろん、カジュアルな雰囲気でも着用できます。"
        },
        {
            "question": "このスラックスの洗濯方法はどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "このスラックスを洗濯する際は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使用しないでください。"
        },
        {
            "question": "このスラックスは手洗いで洗濯することができますか？",
            "answer": "このスラックスは洗濯の後に軽い手洗いも必要です。"
        },
        {
            "question": "このスラックスは機械洗濯できますか？",
            "answer": "このスラックスは機械洗濯による損失は保護されず、手洗いが推奨されています。"
        },
        {
            "question": "このスラックスは高温のアイロンかけができますか？",
            "answer": "このスラックスは高温のアイロンかけは避けるべきです。"
        },
        {
            "question": "このスラックスを着用する際の注意点はありますか？",
            "answer": "このスラックスの金属副材料は肌と摩擦しないように注意し、装飾物が付着した場合は気をつけてください。"
        },
        {
            "question": "このスラックスを水洗いする際の注意点はありますか？",
            "answer": "このスラックスを水洗いする際には金属付着物によるサビや色移りの可能性があるので注意してください。"
        },
        {
            "question": "このスラックスは収縮することがありますか？",
            "answer": "このスラックスは水洗い時に若干収縮することがあります。"
        },
        {
            "question": "このスラックスは摩擦によって毛玉ができますか？",
            "answer": "このスラックスは摩擦によって毛玉ができることがあります。"
        },
        {
            "question": "このスラックスは日光や照明によって変色しますか？",
            "answer": "このスラックスは強い日差しや照明によって変色することがありますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このスラックスの損傷は補償されますか？",
            "answer": "このスラックスの損傷は消費者の不注意によるものであれば補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 439,
        "QA": 584
    }
}